連登仔點睇好多俾人睇唔起既職業其實係搵好多錢？

副業:雞

連登仔口講所有神職都唔會去做，相反所有冇前途兼怒屌既工就狗衝

地盤、扎鐵吹到上天，但自己就不了
政府正一仆街藍營，狗衝ACO